{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_009090",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-08-21",
        "domain": "레포츠",
        "title": "솔섬캠프장"
    },
    "text": "ソルソムは江原道平昌の金堂渓谷に位置しており、自然を満喫するのに移籍した場所です。 ここは四季折々様々な楽しみを提供しています。 冬になると雪景色が鑑賞でき、秋には松が生い茂っていて風景が美しいです。 春には数多くの花が咲き、美しい風景をプレゼントします。 夏には涼しいプールがあり、水遊びを楽しむことが。 トランポリンが用意されているので、子供たちが遊ぶのにも最適です。 また、キャンプ場とペンションを運営し、家族連れでキャンプを楽しむこともできます。 山奥に広い空間を活用してキャンプ場やペンションを運営しているため、散歩にも最適です。 ここで自然を満喫し、休息を取りながら楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソルソムはどこに位置していますか？",
            "answer": "ソルソムは江原道平昌の金堂渓谷に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソルソムで楽しむことができる季節は何ですか？",
            "answer": "ソルソムでは四季折々楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソルソムの冬の楽しみは何ですか？",
            "answer": "ソルソムでは冬になると雪景色が鑑賞できます。"
        },
        {
            "question": "ソルソムの秋の風景はどのようですか？",
            "answer": "ソルソムでは秋には松が生い茂っていて風景が美しいです。"
        },
        {
            "question": "ソルソムの春には何が楽しめますか？",
            "answer": "ソルソムでは春には数多くの花が咲き、美しい風景を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソルソムにはプールがありますか？",
            "answer": "ソルソムには涼しいプールがあり、水遊びを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソルソムで子供たちが遊ぶことができる施設はありますか？",
            "answer": "ソルソムではトランポリンが用意されており、子供たちが遊ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "ソルソムではキャンプを楽しむことができますか？",
            "answer": "ソルソムではキャンプ場とペンションを運営しており、家族連れでキャンプを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ソルソムで散歩をすることはできますか？",
            "answer": "ソルソムでは山奥に広い空間を活用してキャンプ場やペンションを運営しているため、散歩にも最適です。"
        },
        {
            "question": "ソルソムで自然を満喫することができますか？",
            "answer": "ソルソムでは自然を満喫し、休息を取りながら楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 384
    }
}